# Реализовать многофункционального телеграмм-помощника для поиска музыкальных композиций по всем возможным параметрам.

1)Телеграмм бот через спотифай находит и присылает требуемую композицию по выбранным параметрам или предлагает на выбор
категории, альбомы, исполнителей и тд.

2)Должны присутствовать настройки для бота.

3)Предусмотреть удобный интерфейс для работы с ботом.

## Представление бота

Бот отвечает на сообщения типа:

(приветственное сообщение)

-/start

![menu](menu.png)

Дальнейшие действия

1)пересылка конкретного трека

2)пересылка списка треков из альбома, либо просто ссылка на альбом

## Структура

1)MVC будет отвечать за обработку сообщений(webHook). Так же HandlerAdvice - один из контроллеров будет отлавливать
ошибки и возвращать юзеру информацию

2)DAO будет выступать хранилищем состояний бота для разных пользователей(многопользовательский бот),
а так же хранения информации о конкретном пользователе

3)Обработчик сообщений будет генерировать информацию в зависимости от обратившегося пользователя, его состояния бота и
его сообщения
Так же обработчик сообщений был разделен на несколько подклассов для большей эффективности

4)Так же нужно настроить подключение к Spotify

# API

- [Телеграмм API](info/t_api.md)